卡奴俾人擺上連登？

hi 卡奴

正垃圾

人渣

偷拍都廢過人俾人joke到

沙洛文監牢

原來牙叔泥

卡奴已經唔見左

卡牢

橙